林家謙上造星三會點

:我睇唔到你點樣可以進步，我睇唔到你更多

做左星仲點上

然後逼佢練舞

Sor應該話如果未紅

唔好啦

可能得一盞燈

等左五個鐘終於到佢:自彈自唱自己既歌

評判:
到最尾cut撚埋

你唔聽歌架？

我睇唔到你更加多

我覺得你把聲唔適合唱歌 彈琴幾好嘅 使幕後都可以嘅

Eason上到去都可以咁講，萬能key

睇唔到你個樣有星味

睇做星3真係o咀，明明有人唱得好好比人叫去做幕後

想睇下一位前度既B boy版

比賽應該上特倫斯

：你唱歌個樣都幾奇怪，可唔可以控制下

我覺得唔係一個值五盞藍燈嘅表演

得三盞

想睇佢跳舞

: 如果你仲想係呢行做，就要訓練下表情管理

我睇唔到你另一面嘅可能性………不如你諗下你想帶比觀眾啲乜嘢？

可能搵埋Serrini上去棟篤笑好過唱歌

觀眾都唔知自己想要乜

像花雖 未 紅🥀

好對唔住你

我睇唔到你有啲咩吸引我嘅性格

男人過唔到joeytang同erickwok個關
然後叫佢去做幕後和音3紅燈出局

會做cheap自己

諗諗下未plug零分前既jude都可以去參賽
然後見係女輕鬆有兩盞藍燈

鍾書曼：我識你...........

你唱歌。。。還可以既
不過D詞。。。D詞你自己作架何
老實講你D詞有D音好夾硬
你話自己係創作型歌手但係我睇唔到你係呢方面有咩咁出色Lorrrr
其實你有冇諗清楚自己想做咩

謙謙

跳中國舞

我覺得....你個形象可以再執執
同埋會唔會考慮減肥？

我唔想聽到你嘅autotone式唱腔
我要聽到真正嘅你 真正嘅林家謙

我覺得你應該要再好d

你仲差D 返入去坐下先

五個鐘咁少？十五個鐘就差唔多

唔好話佢

郭富成上到去都會比人彈走

到極限

當Serrini落左台
個低炒cam會影住班評判：條女咩事呀

Sherman:我覺得你性格好悶

我睇唔到你有咩可塑性
你可以再好啲

都唔明佢成日提住識邊個做乜
冇人想知佢地既相識經過
大家只係想知佢覺得d人有冇料到
有咩係ok 有咩要進步

睇錯佢上造星露三點
心諗依家歌手咁難做

你啲轉音好夾硬囉

印象唱live 都幾難聽

而加太多你呢種形象嘅男仔啦
我認唔到你呀.....即係....太..太大眾樣呀你明唔明呀？
你會唔會轉個突出啲嘅形象呀？
下一集：幫林家謙染咗個好柒嘅頭，著一身好有亞視味嘅衫，然後讚佢好肯作出改變

逼佢同肥仔跳舞
家謙:下...我手腳唔栛調架WO
X姐:咁你依家跳唔跳呀..咁大支野!! 比個機會你!! 跳定唔跳!!
家謙:我... BYE..BYE..BYE..BYE..BYEBYE

不如調返轉叫返班評審表演
我想聽啊祖唱歌，睇卓韻芝跳舞

城城:對你愛..愛..愛不完~
韻C: 下...唔好啦

韻X:等一等..其實我係一個講笑專員 我要做一個笑話比大家

成日替班參賽者唔抵
連登仔一齊諗下計俾下noise啲參賽者好過只俾noise個節目啦

好似SET好...成日為屌而屌 真係做SHOW多過造星

班評判有乜talent

花姐成也造星敗也造星

其實鐘舒曼 唔紅唔黑 除左豬肉獎 英皇幫佢R既獎 佢都冇紅過

你唱歌跳舞都ok, 但係身高就真係爭啲

專唱歌又迫人跳舞
專跳舞又迫人唱歌
有實力又會俾人話樣衰

你有無諗住增高呀

佢唱歌都唔好聽
有料嘅得iron man同二汶

頭先個分幾鐘我好kick

唱歌叻就嫌唔識跳舞，跳舞叻就嫌唔識唱歌

我諗到既只有少林功夫加唱歌跳舞

評審：我比30秒你 你唱一段最show到你唱功既出嚟

旁白：但係呢一面嘅林家謙仲有一個好大嘅缺點，就係佢每件事都好唔關心咁，同組員嘅相處亦都開始出現問題。

花姐:我覺得你唱歌係唔好聽，再加埋你個死人樣，好似屙屎唔出咁，你憑咩覺得自己可以參加呢個比賽。（然後推佢去衰爆五人組果度）

紅又洗撚上呢啲節目咩...
就係唔紅丫麻...咁你做啲野同以前一撚樣
你咪即住一撚樣唔紅囉

其實今年係咪同上年一樣?
唱歌掂 跳舞唔掂 就有排舞老師幫佢地排舞 只係練人地排既舞
跳舞掂 唱歌唔掂 就冇唱歌老師 你地自己走音啦 跟住自己排舞 最終得到一句 我睇唔到你更多

佢重話其中一個參賽者性格唔夠出令人地唔記得你
我心諗你出道成十幾年咪又係一樣
只係離開左英皇之後進攻KOL界先叫有返d人氣

我會好努力㗎啦⋯求下你啦⋯
我彈到手指都損哂啦⋯

一撚樣

本身我都係家謙fans

不過應該佢上造星3
都係會被人話唱腔奇怪
D音夾硬嚟
唔識跳舞

悶得滯比人cut走

真係無得救個啲就由佢rap算

最出名個首歌仲要係改編日文歌既

周杰倫上去實俾班人屌到樣衰又孤辟又唔識跳舞又唱錯歌詞又咬字唔正又個look好老土

啲評判其實都幾廢下 次次都係講啲一式一樣嘅評語 睇撚到我都就來識背

X姐: 聽講你仲唔著底褲...

其實我識咗terence好耐
我覺得你可以show到多啲嘢比我地睇

方大同 ivana會被羞辱成點

都唔撚係發掘人talent
係迫人做唔擅長嘅野

會比人話唱到好Hea

評判：

Ivana你把聲可唔可以唔好咁做作

可能叫林家謙唱下rap

無論評判標準
賽制玩法都係on撚9

迫人跳舞 唔跳就屌你唔突破
只有跳唱一條路可行
不如直接培訓dancer做歌手算啦
演戲唱歌可以全部返屋企

好似樓主所講林家謙做跳唱歌手
唔夾就係唔夾 逼嚟無意思

到佢跳舞就俾人屌：你企定定喺度唱咪算囉
跳咩舞姐？

你賣點係唱歌呀嘛
跳咩舞唧？

唱歌成首走音就3藍，阿芝驚引起公憤先收藍燈，但都2藍

如果張學友上去會點

Please google 林家謙 if you don’t know

成個post都有聲既

Kanye west 上造星
Baby John : 你rap係勁啊 但你無更多嘅野比我睇到
下一round指定我想你扔低你個身份 我期待你下一round嘅演出 （Kanye west 行緊去後台）
Baby John: 其實佢個performance醉住rap係好難 不如正正經經rap好過喇

搵埋單春一齊唱孤兒仔仲好啦

下一個魔術師…要搞喊佢黎剪做片頭

我覺得所有野都好好 岩哂音
不過打動唔到我囉

分分鐘李克勤上都唔得啦，如果佢咁樣上去嘅話，一定冇五盞燈

仲有咁多正評，兒登仔好波

雞仔聲旁白: 喂Terrence 呀，其實，你集集都自彈自唱悶唔悶呀？

笑撚死

真係好撚on9 有進＝贏
屌 咁早知一開始做差啲啦

打漏左 有進步*
自膠

Me

：你啲音真係好準技巧好好，但係我覺得望住部唱片機囉

佢話佢好浮
唔夠穩定

人哋做埋監製編曲

在笑鳩佢跳舞唔知做乜

你呢個唱腔太老啦

有集中討論post仲要開多幾個post討論造星3

張敬軒上去

初選
花姐：跳隻舞睇下
軒：eeerrrrr 我唔係好勁跳舞，不如唱歌
花姐：你知玩造星一定要跳舞啊可
軒：errrr
花姐：你呢個年齡擺你入男團會點，會俾人笑啊。你諗下姜濤做評判批評你 你會點
軒：errr

入到99強 自彈自唱櫻花樹下
強尼：下一位選手張敬軒 佢表現既項目係 又係唱歌
Eric kwok（chok住聲）： 係有techni，但個rhythm要努力。
Joey Tang： 彈得幾好。藍燈
卓韻芝：俾唔俾好 俾唔俾好 唉你入去復活區坐下先啦

花姐：我一早睇死佢，自彈自唱好悶，而家係造星啊大佬，跳舞又唔識手腳又唔協調
雞仔聲旁白： 拿 張敬軒 你以為自己識彈琴就好叻？上一個選手又rap又跳唱都好睇過你啊。

最後因為張敬軒唔識rap又無跳唱99強出局。

咁如果比比鳥上會點

面試一開口唱樱花樹下

唉！

識跳舞既比人話唔識唱歌
識唱歌就話佢唔識跳舞

唔啊

我愛林家謙我同身邊朋友每日聽你首新歌十次好好聽

放你入女團跳blackpink

如果我將你放喺個女團入面你係咪都夾到先

想聽黃宗澤唱K歌之王

啲評判戇鳩鳩

笑到gapgap聲

其實我覺得佢把聲好難聽 但係佢作首是但求其愛好撚正。。。

評判：
我想睇到你嘅另一面
我睇唔到你有更多啊
我睇唔到你個性格係有趣囉

三句 key邊個都啱用

d留言好地獄但好真實
btw造星似係訓練同篩選韓式男女團多d?
唔識跳舞/唱歌基本功差呢d短板令舍易比人抽住黎打

挑 入到Mirror個班
唱歌基本功咪得兩個好
其他唱歌都係好麻麻 有啲甚至乎係好撚難聽

有聲

好鍾意佢個look

會話佢太另類
我地造星唔係要呢d人

呢個真係有聲

之後cap呢D圖出去節目放大 再加eric kwok話佢唱歌樣衰

冇星味，又唔識跳舞

要多兩個Anson Kong /Bean都唔要林家謙

小克詞

下真係有講過？

我知你講邊個，果集好撚仆街，果個女model就三盞燈

討論林家謙

Eric ： 俾一盞藍燈

呀芝： 你去復活度坐下先啦

班評判做左睇樣乜都唔識

以前有5盞架
所以記住咗句野

又想講霸住熱門 手足無人理乜乜柒柒？

其實應該咁玩
請d有份量既化到另1個上去唱，
（當然轉唱腔）
跟住叫果班評審批判完先開樣
睇班評審嚇到野都唔敢講
咁應該幾好睇

你唔識唱歌 跳舞 學咩做星

做戲 去返拍劇仲好

花姐問佢可唔可以爆肌跳舞

純粹覺得成個熱門都係講緊同一個節目好無謂

你唔識跳舞點入bts啊

跳black pink

想睇佢上去唱膠歌 班評判o哂嘴
btw造星真係做多左 搵堆小丑嚟抬高班評判 而家成個節目都比人屌到反皮

沉默看星 聽到月光呼應 繼而平靜到訪這一人之境

有d似利益申報既feel

全球好多星都唔會/識跳舞
係香港星例外

樂壇界周綺萍

櫻？

ivana 應該挑剔唔到
有睇佢演唱會同做戲就知佢為咗表演可以冇底線
pole dance 都試過
造星要佢跳舞一定冇問題

khalil 跳舞其實都應該唔差，演唱會都試過，係冇ivana 咁多元

人地可能差咁個機會宣傳自己啫
唔一定係真係無料
造星唔單止係令參賽者實力提升，都可以係比機會參賽者展現自己比大眾

Ivana唱水百合最好的嗰啲，嚇撚死佢哋

X姐:首先首歌好嘈,唔夠大路 同埋你有無諗過加D RAP同舞落去? 依家係造星 唔係落K房唱 聽左咁耐 我剩係覺得好心煩囉

咁我燒咗viutv佢

X姐:如果咁都比佢入 我唔再做下季

呢個節目就係想你展示多方面比觀眾睇

始終呢個係比賽 你一定要靠變化 不斷有驚喜 先可以令人眼前一亮 你係值得留底

Sorr,手殘

評判A：啲轉音你自己諗㗎？

Cut去花姐畫面：有啲作狀

家謙：嗯 係啊

評判A：係幾特別，但未必個個都鍾意呢一類。同埋唔好淨係企係個到唱，俾人感覺好悶。

評判B：但係我幾鍾意喎，期待佢有咩新嘢俾到觀眾。（俾盞藍燈）

家謙：多謝。

評判C：（同評判B講）我都幾想睇佢跳舞。

旁白君：係囉，Terrance，個台咁大，唔好淨係企係到唱喇！

好似係咁同judas law講問佢可唔可以跳blackpink啲歌

連kinman 都死左 完

肏汝娘，
坐於台下，堪比貝莫
立於台上，五音不全

真係好膚淺
睇嘢好撚窄
個個都想做嗰行所有嘢都識哂啦
咁你睇下而家啲歌手有幾多個唱跳曲詞一手包哂？
咁陳詠謙林若寧呢啲食得屎啦
又要識唱歌又要跳舞
做到嘅駛撚上你個節目俾你羞辱咩
上咗一線坐喺你側邊啦
呢啲節目真係將香港人藝術發展再推去另一個極端
咁樣搞邊個仲敢出道

轉唱腔又要好聽好撚難
你睇韓國都搞唔掂
一係玩另類gd taeyang嗰啲咁
否則iu嗰啲把聲有辨識度一唱就認到

報名未

唱歌或者跳舞好就會話睇唔到你另一面
跳得唔好就會話你把聲好聽做咩唔剩係唱歌

方大同會跳mj

個旁白有聲

唔識跳舞 不了